睇精神科會唔會留record?

想睇 但驚影響將來搵工

你唔好俾佢知你連登帳就👌🏻

唔會啦

公立會留

太精神想睇下精神科都唔撚得？

精神健康疾病受私隱條例限制
僱員有權唔申報
而僱主亦都無權迫僱員申報，會犯法

私家唔留record

如果僱主係HA?

有需要就去睇！
如果因為顧慮延遲左治療 令自己受罪受苦就無謂啦
樓主要加油

CMS suppose有code 淨係可以check patients嘅
不過係指引

講普通話唔招待都可以係歧視
如果有醫療記錄而工作上有不同待遇
反而係可以投訴佢